班android生番放左入黎未？🙍🏻

入黎點名唔該

唔好放佢地入黎啦

用an機根本公認on9，無一個成功人士唔係用iphone🌚

Iphone撚萬歲

iPhone就係皇道

幾認同你😼

不能認同更多👍🤓

你地真係咁諗？🤓